五級黎到香港咪又係變廢，會有幾勁呀

希望個風俾到香港證明自己

仲有成幾日
散硬啦 今旳都應該減弱

過到黎都當你贏

單手拳風打散佢啦

駁唔到